聽日就去德國wh, 有咩要注意

有冇德國巴絲

難唔難申請去

好易，
我睇呢個教

記住學好啲德文呀 仲要識多啲德國人做朋友👍🏻

已經開始凍 帶多d保暖衣物

本身識唔多，想去到個邊再學

重已超

樓主幾歲

記住星期六要買定野食 星期日90%鋪頭都唔開

有 德國絲 你幾月黎 記得帶Super Warm。依度室內開暖氣，所以出面件大摟好緊要 去到室內勁熱

我家姐去左

其實唔識德文搵唔搵到野做？

係咪好緊張 我都就出發

24

到左啦已經，你德國邊度？

剛到埗要過一排先知

做咩咁傻豬依家先去

小心恐怖襲擊

德國東南西北文化都好唔同
你去邊度呀

當年去 stay 係漢堡

夜晚早點回家，盡量避免一個人行，你知現在德國多難民吧？

咁唔係幾時去